[NBA][垃圾刺]2017-18馬刺球迷區(4)

GO SPURS GO

[/quote]

上個Post:

今日打左成場波都冇人開POST

Team schedule

Team salaries

方便大家參考.

輸la 輸晒佢la快d

傳送門